利狗揸住堆廢牌都入到歐聯決賽，今年無哂啲廢牌會去到咩高度

劍指所有冠軍

賣神軒咩??

5冠王

On9 can子走左

唔識睇波先覺得神軒廢